如果呢個係香港show你話幾好呢

真係好鍾意聽克勤

我負評自己先